同上司唔夾 係咪可以揾定工

返工對住已經唔舒服 有時放咗工/假期唔小心諗起佢地 個胃會揪住揪住
但轉過太多份工 差唔多每年轉一次 究竟有冇份工係可以長做到落去

係

Yes

搵啦

轉啦
我過來人
成條team我做野最多最快最上心
但得罪老細所以Annual performance rating攞0分
等同垃圾

咁真係唔抵 有能力既 一定揾到個賞識你既地方

轉得啦
除非你可以令上司既上司Or老細睇住你
如果唔係都幾難挨

上司=老細

工建辭

轉工啦

咁如果唔夾 當然轉工啦

不過唔夾都有好多種

老闆 與 你
老闆賺錢 - 你Hea？
老闆無料 - 你有料？

轉過幾份工啲老細都係咁
唔夠chur好難做management

份份工都同上司唔夾？

轉左老細日日單單打打我

即係能力廢，個個人叫佢做野都交唔到功課比人
自己靜係識得怨

真
你無講錯
個標題有d誤導
應該改為： 想轉工，有咩工適合廢人做？

連續兩個上司都係咁就要小心d
一個係咁就話人夾人緣
兩個都係咁就似係你問題多d
唔解決自身問題，再轉工都係繼續無運行

同意

雖然係咁講，但都係建議轉工

重新開始

工係要轉，不過未準備好就轉嘅話就轉左都無用

成條team我做野最多最快最上心

笑ed

你做最多最快最上心。。。咁其他人。。。